無神論大師VS神哲學家

哈里斯與克雷格

開場 00:00 -- 02:55
主持人講解 03:00 -- 07:14
克雷格 立論: 07:21 -- 27:18
哈里斯 立論: 27:42 -- 46:08
克雷格 第一次駁論 46:37 -- 58:17
哈里斯 第一次駁論 58:38 -- 1:09:46
克雷格 第二次駁論 1:10:26 -- 1:17:30
哈里斯 第二次駁論 1:17:48 -- 1:25:33
克雷格 結論: 1:25:58 -- 1:30:53
哈里斯 結論: 1:31:11 -- 1:36:22